有個on9 仔係葵廣跌左隻右耳AirPod

個個on9 就係我
平時買gear都冇曬錢
儲左好耐先買到
仲要係琴日先買...
有冇巴絲係附近見到呀

有無寫名架？如果唔係好難搵到係你

唔好屌我連airpod都問 真係好窮架我

用原裝耳機cut左條線扮住先

我係跌隻右耳呀雖然搵番機會好微

點解個時唔掉埋左耳？

可能隻閪手有傷插唔中

無錢學人買AIRPOD
上淘寶買過對假野算啦

Sor

有得去apple store買返右邊

多謝巴打我都係想係連登搵番少少希望

買咗就會搵到

葵廣邊個位？？

2樓應該

2樓邊個位？？

嘿嘿, 掉左lo

應該Game 鋪附近

開find my iphone個度睇下搵唔搵到

搵緊啦 係咁開聲播多謝你

game 鋪附近咩位置？？

唔覺得有喎